世界零距離3～(2)

普京其實好矮，但俾人個感覺好高1

好型

又幫普京劣鳩 獨裁者黎架咋

好癲

agger

普京

普京棄糟糠

Putin

垃圾總統

共產黨遺害深遠

條俄妹

依個俄妹靚阿

沐猴而冠

俄妹

點解d 俄妹可以咁撚正

個俄妹會唔會講完就..

俄真係同支那一樣
我願意政治廳護反普京個俄妹

好撚正

依條女

普京年代 與你同在

呢個節目真係好高質

女總統

jjable

屌好撚靚

波波隆

哇個俄妹官

條女

女檢察官

正到爆燈

講俄妹

女阿阿阿阿阿

36歲

快點檢察我

welcome to hong kong

唔駛諗喇
普京挨多十年
到時科技應該幫佢繼續保持青春

俄腸

食洋腸

貓奴

習帝好葡萄

貓1奴

煉長生不老丹

貓

屌

好想屌俄妹

呢條女幾大

又吹奏食洋腸

典型鬼佬鐘意樣

可唔可以拍套俄妹零距離

美女成災

又俄文

幾大波

係咪話緊的地睇開屎唔覺得屎核突

俄腸一定好撚正

聽日巴拿馬

香港人真係好渺小

in putin we trust

話是短既好

話止於此

高質

提起巴拿馬次次都諗起失蹤少女

去搵巴拿馬總統

好想去俄羅斯

以為佢會話賭神

好多靚女

巴拿馬總統

方東昇真係男神

無計
共產黨唔係一言堂

我最快諗起總統

成個post 都無圖

去啦

點先食到俄妹？

出自邊套雷電影

順手可以幫習雜吹埋嘛

手持美金就有俄妹食

巴打係咪傻西瓜啲 friend

望唔望到大嶼山

落左黎幾耐？

電=一月田山

等睇昇哥專訪總統問佢識唔識陳金城

字都未打得掂

打錯字咋。。自膠

我打字快咋

賭神首映到今日轉左幾多任

想偷我雞

陳金城未死都嚟成百歲
餐壽酒擺得成未

咁快推咁多既
今日冇時間睇就開左新post

男主持真係好撚趣致

會唔會搵下個總統

有冇方生金曲集

係咪最後一集

廣州仔

呢集幾好睇喎

聖多比

其實台灣好醒

蔡英文：「巴拿馬總統同我都算有D交情。」

雙妹

雜種呢

晚晚3p

過巴拿馬運河好撚辛苦

陳沛珈成日笑
幾得意

冇用吖 你試下行出去窗口望下...

廢老學好西文先講

香港拎返單行證審批權 係咪都要流血衝突

播音樂

點解強國唔將佢...

稅局惡撚過黑社會

今集好失敗
竟然冇講巴拿馬總統同我都算有啲交情

馬經

半個鐘唔夠

得半個鐘

入閘

配樂好正

馬交好似除左直播香港賽馬外,好似仲有播新加坡同大馬賽馬

最後也重覆.......好心影多D賽馬好過.....

係

爛gag回顧

好唔捨得

珈珈

狂播佢爛gag

黃曉盈
d爛gag好正

應該搵昇爺同鵬哥
開集"蝦仔爹哋零距離試咪"

大家覺得下輯可以去邊

沖繩縣外島,特別係與那國島

呢D島太旅遊feel, 佢地唔似會去

北韓 古巴

咁快完左 下星期又影垃圾

又多返半個鐘垃圾時間